教育局幾時停課

有得一個中，好快就有第二個

教育局想殺撚晒啲學生好耐

唉 個撚個sem都停課 但又冇一間學店想回水

停dse停中學執埋d奶共學台同補習

停喇屌
唔想感染支那肺炎死

想知x2 但d野上學期已經超趕 下學期又係咁 香港真係多災多難 多得班狗官唔少

Push

屌，上個sem都回唔到水，如果今個sem停，分分鐘又online lesson

又益左d濕鳩professor 佢地最開心啦唔使撈都有錢收

你個衛生署實話無事

我哋學生就慘無得翻學，又要自主學習

Final year表示 命仔要緊 寧願defer都唔想對住班支那學生

我以前中學果時SARS停課 真係好悶 最慘係睇新聞講又有xx人受感染有xx人死咗 睇到好撚sad

港口衛生組於港珠澳大橋口岸偵測到一名來自武漢的監察病患者，立即進行隔離處理及消毒。相信該名男子乘坐金巴由珠海到香港旅遊，於體溫檢查處發現其體溫過高，經肺炎快速測試後懷疑該男子患上武漢肺炎，送往北大嶼山醫院作進一步檢查。

一日2單

政府最鍾意扮正常架啦
唔出事都唔會停課

等到世界末日都未停
On9港共正苦

就黎停啦
新年啦
所以咪比你停囉
過左新年就復課啦

工都比你停架, 25-28號

唔洗多謝

沒事兒 沒事兒